是日大公頭條

差d以為共狗大勝

寫來畀大劣人打飛機嘅啫

有人睇嫁咩

有 上面班小粉紅什至領導睇得多結果就睇壞腦

抹黑？
真係痴撚線
本身係黑既仲點抹黑

大陸人自己無得選 幻想到有份咁